香港人 點睇 大陸人

大學學位供應愈黎愈多
咪又係助長佢地
話就話學費貴好多
但讀完書咪又留係到
香港咪....

大陸邊到有人
定係你想講嗰啲垃圾